[霸然 X HKQ] 深夜唱K 流行深夜50年

[霸然 X HKQ] 流行深夜50年

今晚與Q同行 唱K小魚仙

直播應該12點正準時開始

IRL初體驗

Q仔台:

霸然台: (未必直播)

雙台同播: